有冇巴絲依家喺台灣 因為颱風返唔到香港？

是咁的, 小弟呢幾日喺台灣玩, 回程嘅機票係聽日晏晝, 但係啱啱航空公司send email話聽日我班機因為颱風襲港取消咗

依家航空公司嘅電話打極都打唔通, 又冇通知返幾時有機返香港..有冇巴絲遇到同樣嘅情況

btw 其實航空公司係咪會遲一日先通知返旅客詳細情況？同埋應唔應該同民宿果邊講返要住多日？

鬼知幾時打完咩戇鳩
打完咪有囉

睇返個風嘅路線圖 打完先知嘅話 睇黎真係要喺台灣住多晚

打完唔洗安排? 成個機場淨係飛你一班機?

一晚最低消費啦

聽日去定台灣機場等穩陣喎好似

航空公司通常一有最近個班機會安排你上

明白, 聽朝去機場睇下咩情況先 多謝巴打

好彩有帶夠錢 如果唔係就真係隨時要訓機場

邊間航空公司先

華航

我都想幫你，但我番左香港，唔係我借我屋企比你訓

我係聽晚港航

太可惜了 不過都係多謝巴打嘅一番心意

共勉之

玩多一日

啱啱打過去問 佢話排期可能最快要排到26號先有得飛..職員話可以試下幫我排聽日嘅機 希望有位比我搭啦